有冇人一樣住緊層樓要硬食8M垃圾PLAN?

我住緊層樓冇得揀一定要用PCCW個$298/8M 垃圾PLAN
我上網睇人地用4G無限數據sim卡 插落部野再share比成間屋企好似唔錯
但好似要買好多野同幾麻煩 如果乜都唔識係咪好難整?
有冇人一樣而用緊呢個方法可以講解下ma

有啲wifi router support 3G/4G 上網，唔複雜

轉4G PLAN啦 貴少少姐

岩岩再google下好似係買pocket wifi入sim卡
但而家原來4g無限plan成$450以上都好撚貴下

硬食左20年8M想死 好在HKBN整左兩年半終於同我死到條光纖出黎，買埋AC68U DONE

硬食6m

8m上1000m正過打十次丁

我棟野應該永遠都唔會有人拉線黎 加埋50戶都冇
我岩岩上網睇返 有個幾好 csl smat爸媽plan 加埋296 4g無限上網 不過要65歲長者登記 呢個加router見d人報告都唔錯 bt好似上到2mb 好過而家得7xxkb 佢老母

搵sales 400蚊到一個月 你pccw都298啦 我之前仲要378 pccw 8mb

咁如果成日bt dl野 係咪會成日斷？
我見人話用得太多會突然斷/cut左

我都係咁既情況,唐樓20戶都唔夠,呢世都唔會有光纖
用4G會唔會收唔到/好唔stable

可以直接問架我睇另一個論壇d人話偷雞咁用 唔好比佢地知ge

好似話要睇返間公司個訊號你屋企收得好唔好 買d一日卡試lo

3仔 數記 C記 每樣買張試

人地話唔好畀佢地知你咁樣share屋企用姐
你個問題唔係問緊用得多會唔會突然斷線咩

最驚打PS4 online唔穩定炸屌

硬食緊3M

用4g打機又高ping又成日斷

硬食左好多年6m
以前百幾蚊都由去
後尾加到298真係難頂

兩個月前終於有得升去500m

咁係因為bt用量太大先會斷呀ma
手機正常應該用唔到bt個用量 我成日bt架

我見人話一邊ps4緊 另一邊屋企人mytvsuper睇緊都冇斷 但如果一次過太多真係唔知

你係咪唐樓聽閒而家pccw都開始鋪光